一人一個香港/廣東話獨有嘅文化

拋磚:
有時講’出post’嗰post字唔會發st音，
直接會講出po

如果鬼佬問香港人路，大部分人就算英文叻定唔叻都會好盡力咁幫手。相反如果香港人去一個外國地方問路，通常都比較多人會唔想理你/嫌你煩

唔係喎 我見啲人無論咩人行埋去講嘢都當sale嘢咁避開喎

廣東話嚟講好似粗口應該係最博大精深

死喇 你3舊磚我都唔係好認同

保留 入聲字 合口音

碧咸（就算你準少少譯碧琴）都好過貝克漢姆要四個字先表達曬，仲要唔準

真係要拋磚先引到玉㗎嘛

Claim錢變左Kam錢

問路,我一律答SORRY, I DONT KNOW